★IT已死！從八達通10月以後要收行政費，香港電子貨幣行唔通！

用返散銀算！

香港No IT

電子貨幣=行政費貨幣

我退返張八達通算，反正唔出街

腦魔點睇港姐？

識其中一個

廢老：都話呢d電子野呃錢！我地廢老經驗夠，唔會俾佢呃！

冇睇TVB其他節目好耐

有冇游b look?

自己google

我都冇睇
上呢度先見到

自殺，比其他電子貨幣上位。
八達通正白痴

返工撚走唔甩

yes

選完會否取代 慧中 做廢青閒情？

全職老綜可以解決八達通

No!!!!!!!!!!!!!!

會暴動

橫掂都係扭曲事實㗎啦
點解唔吹大啲？

三年唔用嘅先收

想問腦魔點睇雲長
印象中佢上咗好耐高登？

好耐，以前stopathere台柱，當時叫乜鳩chiu，應該姓趙

依家比人起埋FB...

地鐵唔會咁好死接受其他ePayment
一定係傾掂數先加

可能潮庭有令要迫HK人轉用支x寶/x信支付呢?

腦魔兩蚊搭地鐵都唔岀街

好似住 愛民邨

睇過了，全家俾人起曬底，不過冇乜溝通所以無理佢

好易！

每次使用八達通，行政費$1，一個月後肯定90%人唔再用八達通

today no 慧中

$2係大數目，淘寶可以買一日網上空間A/C狂down bubugi AV

世界末日.jpg

呢個site係最多bubugi AV，但要有網上空間A/C

how to watch pornhub private video

add friend，但毒撚永遠唔會so人

add 10個得1個accept

淘寶俾錢買A/C down吧！唔好去網上空間官網買，會偷你信用卡資料

而且淘寶有散賣1、2日AC(佢地叫租用，所以會發現之前有其他地球人用過）平好多

仲有 淘寶買虛擬野，只收支付寶

現有或十月前買嘅都無問題，唔會收

似試水溫，跟住會有各種行政費

CAN U SHARE WITH ME

NEVER USE 支那寶

why not buy?

U always say support支那

以前又成日話支那好

No !你會放蛇

會唔會係間公司預料自己會被淘汰
臨死前想cap一波

似

港鐵一日淨係收八達通都迫住要用
月費都要用

真係好核突

認真 點解八達通存在係世界上咁多年但係進
步咁少

唔出奇！好似手機台要收隧道費，d人又係照俾

冇進步過，

V7仲唔食住個勢推廣

樓豬去中國啦
電子貨幣最發達

後日返倉
No time j 游b &慧中

點算？

LM PLEASE GIVE ME CONTACT

I WANT PORNHUB AC

垃圾卡

廁所J

可以收集怪異昆蟲

GIVE ME AC PLX 老貓大哥

以前見過大百足，非洲大蜘蛛

自己買

幾蚊only

怕麻煩 支那野有安全問題